成日on99係條街度行，見車就上

唔知去邊
放工食海南雞飯
食完係條街度行
見車就上
有時968
有時260
有時e11
一路搭到總站
一路望住窗諗自己野
時間真係好快
以前都話會聽返舊歌
而家只聽hana電視劇個d
英皇個幾條女個d新歌
唔敢相信而家既自己咁
但偏偏係咁
原來自己敵唔過既野太多
更加唔好講時間同自然定律
好懷疑幸福依樣野
係咪存在係世上
真又好假又好
始終自己仲有路要行
十年又好
廿年又好
聽日唔響度又好
每次以為自己就掂到幸福
再辛苦少少就摸到嚐到幸福滋味
就開始質疑自己
質疑完又怪自己唔知足
不過已經唔重要
人只可以跟住時間行
而時間又會係你絕無僅有之中
攞埋你淨低既一切